4月頭獨遊 去邊好

上年做過一次雲南獨遊背包客
玩左9日 見識到唔同既人
9日入面見到既中國人都對我唔錯
係有少少改觀
有join2日團識到既女女 一齊飲野
有食飯搭枱識既女仔請食飯
有個中佬見我企左成半個鐘都截唔到的士 車我一程
雖然有收錢但果下我真係好感動
夜晚係一條冇咩的士既路邊 仲要我果陣冇支付寶果d 用唔到app
有個拼車識既女仔 原來同一班內陸機 一齊玩左陣
好似好多女咁 但其實得一個係幾靚
同佢地分開果下 其實幾sad
人在異鄉 有人同你吹下水玩下咁
你知講再見果陣 應該係唔會再見
第一次講再見真係唔開心左成個鐘
好多感受講唔到
不過大陸野食同廁所真係幾可怕

講番今年
又想做多次背包客
都係想睇下景咁
13日內 筆值 5000到
中國 東南亞都得
台灣最近去完唔考慮
暫時諗緊 重慶/張家界/成都/蘇杭上海/北京蒙古/
有冇巴打比少少推介 我會再做research
同埋我發現我一個人
最方便同平好多都係join下佢地d 1-2日團遊
定有其他玩法呢

Ps可能1999999

成都 娥媚山金頂

i know that feel bro
幾年前去柬埔寨有個中國女仔第一日開始一路玩足全程
講byebye個下真心好唔捨得 雖然唔靚

越南啦

玩幾多日好？ 成都 熊貓 其實冇咩興趣

係 連WeChat 我都冇留 因爲留黎都係冇機會見

去過一次大叻
玩哂成個 河內 胡志明？

越南淨係去大叻
不過你13日$5000係全包 如果係都冇咩選擇

一係馬來西亞

2年前去過一次 大叻
全包呀 但一個人
食住都好平姐 我住hostel 訓火車都得

安唔安全 巴打去過？ 馬來西亞都有興趣 😍

冇，打算六月一個去吉隆波

安全啦，又平

road trip

睇左機票都係千幾蚊

任先平

住

印尼係一個好選擇

峇里

係，印尼仲有好多島同城市探索

但會唔會好似好遊客區咁 未去過

好熟路喎 華東我諗緊 怕多人姐
南疆

你係坐咩車？ 包車？ 拼？